有冇人生活上已經好攰，拍埋拖仲攰

小弟有個女朋友，宜家我20，佢就22。一齊咗兩年幾。讀大專果陣一齊，咁我最後入咗間幾好嘅大學，一年前佢就冇再讀，主要幫家姐湊下女咁，有時返下pt，幾顧家，其實真係幾好女嚟。

咁我第一年入u果陣唔算忙，都叫有時間陪下佢出街咁，有時覺得佢真係做老婆幾好人選嚟。

但係今年第二年，我鼓勵佢讀返書，佢都聽哂我話，最後都讀下ou，interview果陣我都陪下佢去咁，我都幾開心大家距離可以近返d。但係今個sem開始我忙到仆街，讀緊18cred加多科0cred，join咗個學校club學下trading，星期三上返到九點半咁，再星期六得閒做下義工 ，仲玩緊個case comp 。本身已經冇day off，宜家迫到自己唞唔到氣，日日攰到痴線，唔飲咖啡集中唔到精神咁。

我係佢初戀 ，以前好獨立，宜家好嗲，比以前更加多wtsapp我。佢話想見我，我就算幾忙都好，都會陪下佢。我開始唔係好頂得順同佢講唔好喺我返學日子出得唔得，佢都話ok。

宜家傾偈大家都好似冇好講咁，佢都係問我做咩，乜乜。同佢一星期都唔知有冇見一次。平時我學業上辛苦我都好少同佢講，一嚟佢幫我唔到，二嚟同佢講完佢擔心又搵著我嚟搞。咁我身邊真正讀緊書又勁知己嘅人一個都冇，咁我都係自己頂住。

太長打住咁多先，驚大家唔想睇

講咁多都係想偷食姐

平時一星期七日我都係溫書，做assignment，搞case comp開會渡過。唔知係咪一齊耐咗，對佢冇咗以前果種激情，咁我都知會咁，我都覺得淡咗會正常，一齊行落去咪靠信念。加上我對上一次初戀就係因為淡咗而分手，我知道果種痛，我更加唔會諗呢個問題而分手。

最近唔知發生咩事，桃花運突然好咗，雖然我都冇諗住搞咁多嘢更冇諗住溝人，但當然都會暗爽下，令我更覺得冇咗以前果種感覺。近排同佢出街，我拖住佢我真係純粹知道自己要拖住佢，個人好攰，覺得維持呢段關係好辛苦，自己日子過得好辛苦

大家覺得我應該點做
放過人放過自己，呢段關係唔會有好結果
一時三刻辛苦啫，一齊咁耐點都會行到落去嘅

你淡咗想分手啫

攰撚到咁，打丁都冇力啦

淡咗係其次，我知道因為咁而分手係好弱智嘅事，但生活加段感情我就嚟頂唔順

你廢冇撚用姐，係香港有邊個唔攰 有邊個唞到啖大氣？咪又個個照樣娶老婆生小朋友。

未有咁諗法之前已經覺得要從新追一個人仲辛苦過維持呢段關係，要我煩公事又要個心攞攞孿同緊張多新一樣嘢，不如唔好再搞

你會做嘢做到凌晨，返工返一至日？

分左手之後感情方面有冇打算？

咁我又唔會話死唔會再拍，但宜家我都係集中想去plan我career。我個腦全部都係我要做嘅嘢多過感情上嘅嘢

其實你根本都打算放棄段感情㗎啦

擺喺度或者放棄，但前者我覺得對佢係好唔公平，亦覺得自己冇能力平衡哂所有嘢

咁所以頭先有巴打話你廢 無用 係講得啱

可能忙得濟未適應到啫
試下同你女朋友講下 比d時間你處理手頭上ge野先
你講到佢咁好 相信會諒解你
咁易就放放棄段感情好難講遲d會唔會後悔

講到尾 你咩都係為自己
樓主自撚私
快d分手
你女朋友咁好 唔值得同你宜個仆街一齊

你就當我廢啦，冇咁大個頭搵咁多樣上身。但我知道我一定要咁做，因為我目標好明確，我想砌好個cv。

既然你話目標好明確，點解唔同女朋友好好哋講吓？

得罪講句，自己唔諗自己邊個幫你諗。當初我為我個初戀，將成副心機擺哂落去，到頭俾帽我戴，玩我兩次感情，最後我又得到d咩。我自己都唔自私，邊個幫我諗呀？

講完可以點，佢擔心完到我擔心返佢，要我再扮到冇事啦，令佢覺得我已經冇事，到頭嚟咪又係扮冇事。講完咪最多話好支持我。學業上科唔同，講完問題最後都冇解決到

你嘅前度已經係前度，點解要將前度嘅嘢加推落現任身上？
你現任可能都係將成副心機擺晒落去你度，你而家咁樣，佢又得到啲咩？

佢嗲咗痴身咗實有原因
兩個人相處係點大家最清楚 其實你淡咗 你女朋友應該都feel到 唔好當女人on9
喺佢變痴身咗嘅情況下 你講到明唔想返學日子見面 佢都肯答應你
其實佢咁做已經係體諒緊你 忍耐緊
佢寧願自己忍 見少d你 都想你唔好洗咁攰
你仲想點呀？
定你想當人女朋友狗咁撚 呼之則來揮之則去 乜野心機時間都唔洗放落佢身上

經過果段之後，我驚自己會再受傷，喊完同自己講唔會再為任何一個人喊，更唔會俾自己再受傷。平時對佢已經做盡男友要做嘅事，但唔會放哂自己所有精神落去。以前嘅我放棄學業，為咗同ex一齊。宜家我知道只有學業成功，先係自己嘅嘢。

以前我咩都幫佢，報non jupas我幫佢一腳踢，幫佢報埋幫佢打personal statement，幫佢打self-intro，自問已經做到最好。宜家我咩都幫佢唔到，佢又幫我唔到，仲可以點維持

此post已完

唔好撚理條垃圾憤青啦
樓主快啲分手咪撚害人

咁咪分囉，你自己都係爭在未講出口姐，想走上黎搵人認同你

true

如果乜都係咁，連登好多po都唔駛開，呻下返工攰想quit，就話此po已完，咁乜都唔駛傾啦，你聽個fd呻下，你又會唔會話你都係想乜乜乜啫，之後調頭走？

以前我算係咁，幫佢報nonju打template，佢考ielts我俾source佢，陪佢溫，陪佢八點去到酒店考。有時覺得我仲上心過佢，佢就好似唔關佢事咁，我唔judge佢背後有冇努力啦，但結果都係失敗哂。咁我都一直鼓勵佢，佢覺得辛苦去喊我又陪住佢，咁佢呢個程度嘅辛苦都喊，咁我學業上做嘅嘢佢又可以點幫我

收皮啦 仆街樓豬同左人地分手 食其他女個陣就唔會攰

不如你教我點整時間出嚟食女，一至日喺拉把溫書，有時要開會就開到凌晨先返歸，自己上堂自己走，可以點溝女？

垃圾黎既
你

有問題都唔同對方講，你咪咁自大啦，乜野都靠你咩，而家成段關係淨係靠你維繫咩，佢無份架？

樓主一係假膠
一係自大到無人有既人黎

如果樓主自問仲真心中意人 就唔好搵咁多野做 咩義工case comp quit曬佢 留返假期休息下又好 陪下人又好

屌，你以為我冇試過講咩，我講完佢喊呀，咁我點呀，跟佢一齊喊呀？咪又係最後我氹返佢？氹完佢眼濕濕問我冇事啦？咁我可以點呀，傾有用咩？維繫同實際幫手係唔同嘅事，我認大家有維繫呀，但事實上佢喺我學業上幫我唔到嘛，佢讀account我讀double major兩科大workload加專科，佢又可以點幫我？你教我呀？

我想做ibanker，我唔咁樣砌法，咁我目標啫係得把口，男人成功係在於自己點用自己力量去實行，淨係得把口要目標嚟做乜？仲有佢同我時間表完全唔同，我少堂果陣佢上到夜晚，佢day off我大把堂，可以點？quit u?

你講到咁辛苦咁攰，人地話你兩句就咁大反應咁多理由，點解唔分手？

無叫你quit u 只不過係學業同感情取平衡
唔好搞咁多其他野

自私就自私啦
忙喎 係啊得你最忙
時間點分配係你決定嘅
你決定投資係自己身上 唔放係段感情到
其實你自己有答案啦 想搵位落台姐
放生你女朋友啦

本身已經失衡，可以點平衡？仲有我成世仔未真正令自己自豪過，我想真正做一樣傳我自豪嘅事

呢d嘢喺網上冇人識我就可以講出嚟，現實嘅我又點會同人講

拍拖拍到攰即係段關係有問題

咪先 你諗下係邊個搞到失衡先
係你自己啊 無人揸槍指住你個頭逼你join活動架
無咁大個頭唔好帶咁大頂帽啊
handle唔到又要攬咁多野上身
多野做唔等於efficient, productive架
係代表你唔識分配時間咋

唔係人人都可以有人靠，當自己冇人靠嘅時候咪靠自己，麵包同愛情，冇麵包唔通要人同你挨世界？我想組織個家庭買樓，我唔盡力又點做到？我唔投資喺自己身上唔通搵萬幾一個月就養得起大家又組織到家庭？本身屋企住公屋又唔通想公屋結婚咩

都係果句 最緊要坦白 如果你覺得感情太辛苦就分手 唔好再拖拖拉拉害人

好多人都平衡到感情 工作 學業 只係睇你識唔識分配時間

堂就set死哂，intern就宜家要搵定winter intern，我唔裝備好自己又點會咁易搵到。d活動時間就fix死哂嘅，一係join一係就唔駛諗winter intern，summer就搵下頹intern做。我唔努力又點做到成績出嚟俾人睇？係冇人迫我做，但我唔咁做又可以點出人頭地

講完佢係初戀
又話對上一次初戀
咁姐係點
點解我唔明

都係果句，同佢時間表係完全相反，佢weekend要返工，join唔join本身都係有乜時間夾到，仲有我dse失敗過，我唔會浪費人哋俾我最後一個機會，我唔努力又點對得住肯俾機會我嘅人。

我係佢初戀，我對上一次拍拖係我初戀

做乜姐你宜家
佢咪答應你見少d囉 比你做自己野囉 咁樣傾咪有用囉
仲有嗰下有情緒都人之常情啦
佢喊 你唔氹 定你想其他仔氹佢？

見少d唔係解決到根本問題嘛，問題我本身好科要讀，密密麻麻冇人幫到我，要我自己解決先想佢見少d嘛

唔係要氹吓嘛
幾撚大個人呀 講完真心話就走㗎啦 啱咪聽 唔啱咪由撚佢 仲氹呀？

其實就事在人為 大把大學生都要爆crd上堂 都要番intern
抽時間食個飯 見下面陪下對方 其實唔係咁難架咋
depends on雙方有無心去維繫
你依家根本就係大條道理 assume要出人頭地 要成功 其他一切都要讓路
搵個理由去合理化你對女朋友已經淡左
你最緊張最重視個個係你自己

其實中意對方 要見個陣就唔會攰 我同我男朋友一齊四年 兩個都番工 就算放工後見面
開工連續8日之後見面都唔會攰 一見到佢就精神哂 結論係: 你不愛了

係連登問就哂氣啦
出面10個post 10個都係係度撩膠嗌
有幾何真係會認真分析同討論
09年由高登上到依家
見住哂d素質係點樣愈演愈低
依家過份到講風涼話先係主流
呻下就算啦 唔好認真

咁咪分手囉屌 講咁撚多做乜?
你女朋友咁好女仔 佢同個第二個男仔一齊好過同你宜個自私撚啦
你又咁忙 你都係想分手 咪分囉

道出真相

我本身要靠飲咖啡先有精神上堂，你覺得我落堂又可以點見

愛一個人係唔會計較
之前自己有車都好啲 後來無左部車 12點送ex番屋企 自己要兩三點先番到屋企
第二朝六點起身番工 二年幾成日都係咁我都無怨過

所以你女朋友咪比時間你去讀書 比你解決自己嘅問題先囉

你覺得現實上我有怨過佢咩？

無就唔會上黎開post艾攰

咁咪冇時間陪佢囉，咪我攰到仆街又要得閒理下佢，啫係點？

又講到自己忙到跳樓都唔得閒咁
又係到咁多時間打千字文

現實上點都好我都係佢男友，做到就做。網絡上冇知我係邊個咪講出嚟，一係我搵個樹隆講出嚟當冇事發生啦

其實點解成日咁對立
唔係你死就係我亡 唔係我呃人就係人呃我咁
對方係仆街既 無論你對佢好定壞都會傷你架啦

想唔傷咪搵個唔愛既一齊 實易自私到 唔怕hurt 但一定唔會開心
搵個愛既 起碼有機會開心先

淨係滿足自己
講咁撚多癈話

啱啱沖完涼先唞下，我d嘢已經擺咗喺度，放心我瞓前一定抄返一課先會瞓

咪就係你有時間喺呢到打咁多野去反駁陌生人嘅意見 都唔願抽你唔讀書嘅時間去陪你女朋友傾下計 關心下佢
其實你都唔係咁愛佢囉

你肯定有睇我上面講過自己對佢係點？

佢本身要幫家姐湊女，夜晚隔成粒幾兩粒鐘先應一次 你估我冇同佢傾偈？

咁佢又唔chur你見面 又唔洗你成日應佢
咁你攰乜春？

算啦 樓主唔好再纏繞落去 分手吧啦 事業有成再搵女都未遲 第時唔好後悔飛左人

偷食吧

分唔分自己諗

但係見到你仲有時間開post回post

香港好多人冇咁既時間 唔好俾咁多藉口自己

幾時有講佢唔駛我成日應佢，攰係講緊我做緊公事果陣我都仲要應佢呀，仲有我本身學業上面要溫書做數

互射十次，然後分手，此post 已完

今日中秋出去食先多d時間回post啫，係時候溫書了

字裡行間覺得你已經唔愛佢,唔享受呢段關係,佢變左你既負擔
點解唔分手

屌其實樓主本身都心裡有數
只係想聽啱聽嘅說話
咪撚理佢啦
叫佢唔好分淨係係度駁
直接叫佢分手算咁就最啱樓主心水

其實就係樓主為左裝備自己第日前途好d
放好多時間自己到犧牲自己條女

重點
無論您點忙唔忙都好
您根本係覺得花時間陪佢係阻住自己前途

係咁講條女幫唔到您幫唔到您咁撚勢利
其實睇得出您而家直頭唔愛您女朋友

上黎問
只不過唔想承認係自己勢利
想人認同您 等自己好過d
所以我同你講 唔好咁要面 分手la

其實你自己都想分手 睇你講乜唔平衡點點點 都只不過係想多d人支持你同女朋友分手 好似d女人買衫買咩色 人地話咩色都好 自己心入面根本有答案 只不過係想睇下有無人撐你 有無人估中你 之後你就安心分手

樓主介紹你條女比我 我幫你分手

一語導破

咁你直接分手囉乾手淨腳唔洗煩
反正講咁耐 你嘅反應就係你唔想放時間落佢到
講到好似應兩句 打幾粒字 都攰到死咁
反正好女仔永遠有市場 遲d見到佢拖住第二個男仔 對第二個男仔好到好似對你咁 你唔好後悔 因為係你自己選擇放棄

想要有女朋友 又唔想付出心機去應付佢，想佢好似部電話咁 唔得閒就靜音 得閒無野做 開隻game玩，你女朋友有血有肉有思想架。

又有免費私家閪喎 話你係佢初戀 唔知屌過未 未屌既話都係貪人隻豬啫 依家邊捨得分手呀

收皮啦 我男朋友日打兩份工 夜晚係自己小生意黎 本身個份紅日都要返 今日都要上大陸睇廠岩岩先返到香港 仲進修緊

素質你老母咩

我諗選唔選擇同對方傾訴係樓主自己決定
既然冇比過機會人但心入面竟然係有咁多想法
似乎唔解決嘅係你自己
再者，我都明白有時係會忙到連自己抖都冇時間
我有時忙脾氣都會特別差
但值得反思嘅係，係咪因爲你自己嘅issue
要人地做犧牲品呢？
其實大學讀書真係好閒 唔好以為做咗學霸就有前途
真正叻嘅人係好有capability

忍唔住口講幾句：
你自己識講女朋友係好女仔，我當你而家冇錢佢肯同你一齊。你飛左佢，然後你又真係發奮圖強做到ibanker，到你有錢時就會有好多女黐埋嚟，但你就會發覺佢地都係想泊個碼頭，唔係真係鐘意你。

到時你就後悔。

其實忙真係唔係分手嘅理由，自己諗下啦

利申：80後，唔係ibanker，畢業後十年都chur爆揾錢，未結婚

垃撚圾，你參加得個啲野就預撚咗冇時間陪女喇，跟本就係參加個陣諗都唔諗下條女，人地日日悶住等你得閒仲撚辛苦喇，分手喇，你唔值得擁有佢

唔好以為摺完拉把就有好成績啦

分手啦
放過你女朋友啦

認真
你有無試過好愛一個人
我試過
晚晚做野做到凌晨
但覺得最舒服就係見到果個人一面 同佢講野

但宜家已經分左手

樓主水已潛

其實生活自已控制 schedule自己arrange 搞到咁逼死自己就怪條女 你放過人啦 on 9仔

同古時哥d讀書人做官名成利就
就掉低自己老婆
咪撚阻住自己發達一樣

是咁的，我有一個拍左拖5年的初戀男友，
大家青梅竹馬，無風無浪。直到佢入左大學讀醫，
佢時間有幾chur我唔講啦，最後因爲佢太忙，維繫唔到就，在我們大二時分左手。

幾年後，我識左現任，佢係一個ibanker,
工作時間係08-21，有deal時星期六日；公眾假期都要返去，
但佢幾忙都總會抽時間陪我，
有時是星期六朝早食早餐，之後佢再返工；有時係我夜晚去佢公司同佢食餐晚飯；有時係佢黎我屋企叫我落樓下，見一見，在平台一齊飲罐啤酒，佢再的返屋企。

我想講的是，你只係唔愛了（其實都無做錯的），不是不夠時間。

拗黎有乜得着
老老柒柒，如果樓主真係為自己前途著想覺得條女係負累而分手，我唔覺得有咩問題喎。邊個唔自私先? 道理同女仔為左揀個條件好d而一齊一撚樣
至於樓主，你自己想分手就分啦，你心中已有答案就無必要上黎問人意見啦

屌我唔溫書果陣唔搵佢，去溫書又屌我潛水

有，陪ex煲電話粥煲到六七點，九點要起身返工

但分咗手

我咁講唔代表我淨係鍾意ex，係講我果時係咁鍾意佢啫，宜家我好撚憎佢

幾廢青先會真係就咁等人理？我唔係講佢，佢至少有嘢要做，我講嘅係你諗法，啫係你同人一齊淨係識部住電話等人理你？

我淨係知我唔chur爆就一定冇機會做到，而我宜家chur爆就係顧唔到佢

我個fd yr3已經有ibank收佢，佢早排三日冇瞓去做嘢，咁喺你定義上佢叫唔叫有capability?

咁佢係咪好得閒應你？

一字記約，心

你自己對佢仲有無心，你最清楚。
要散就快。

不如我真正係去分手你先咁講啦，唔通話攰到想死真係一定會去死咩

有無諗過 你用個陪字已經有問題啦
相處呢樣野
其實唔應該話邊個陪邊個
你覺得你陪佢 姐係地位上你高過佢 係你付出緊
但你好愛果個人果時 你會覺得佢既存在係幫你充緊電 令你有能量

我當時既感受就係咁

無嫁啦 只係想講 你可能無真係愛過一個人
永遠停留係喜歡 好感 激情
咁樣既愛情無可能細水長流

其實你喺佢成長過程都冇陪到佢，唔通要我事業有成先搵返佢咩

樓主搵藉口既⋯
咁撚忙又上連登⋯
做學生就話攰⋯
你做野基本上一定仲撚攰
到時離緊婚
利申，試過成年每日都係瞓4個鐘
搭車同返工都要15個鐘

好撚心你忙就咪做義工
自己都未顧掂
政府大把錢起大白象
大把有手有腳有氣有力拎綜援

樓主你平衡唔到就放一放手，當你覺得佢係一個負累只會有一日爆到大家傷感情，你仲未爆之前好同佢冷靜一下啦
唔係嘅話你之前打嘅嘢講岀口，一定會傷到個女仔心靈一世，之後仲會勁自卑

幾愛一個人都唔代表要日日煲電話到凌晨四五點，冇嘢講又唔俾cut線淨係想聽把聲就叫愛咩，呢d叫盲目喎

其實又唔關攰唔攰事，睇你有無心姐。 我撈緊consultant， 一星期七日平常事，淩晨更經常都係，當中既壓力仲要極大，咪又係咁錫我女朋友，我地仲要拍左幾年已經 唔好搵藉口啦屌

痾緊屎呀，唔通痾屎都拎notes咩

到你過咗嘅個難關，畢咗業再睇下點會更好

義工係順便，喺學校搞2個鐘之後順便溫書先做

我ex 都係你個系 又join 勁多比賽
重打4份pt
佢都有時間見我
樓主 係有心維繫感情 你唔會有咁既諗法
唔係話你呻唔岩
係你自己都想放棄段感情

其實樓主都有曬捻法 做咩仲拖拖拉拉

見就一定見到啦，幾時話冇見，但精神上支持唔到

你ex個case係extreme姐
佢無體諒你
但如果一個人只係要求一星期見一兩次面 你都覺得累既話
你就反省下你係咪真係愛呢個人 同識唔識愛呢個人

錫就一定啦，做得我女友點都錫哂佢，但你抽唔到時間陪佢嘛

問你呢個問題
你個答案竟然係講ex

你收皮啦仆街樓主
你根本就唔鍾意你個女朋友
你當人地係咩呀
講到自己要做ibanker就好撚忙好撚攰咁，你女朋友夠要讀書返埋part time添啦
你繼續講落去做乜撚啫
扮咩聽意見，根本所有人講乜你就駁乜
你上嚟開post唔撚係要問人意見呀，你想搵人贊成你飛左你女朋友，等你覺得自己好啱咋
可惜所有人嘅眼睛都是雪亮的，你係冇心陪你女朋友定係真係忙到冇時間「應酬」你女朋友，你心知肚明啦
如果你用晒你痾屎痾尿出街食飯嘅時間嚟回你女朋友講野，而唔係回post，咁你已經多左好多相處機會
但既然你都理直氣狀、大條道理，覺得自己連丁屎時間都冇，有時間又攰唔想見，又覺得女朋友廢幫唔到你，咁你咪分手囉
唔好嘥人時間啦

你唔想你女朋友咁依賴你
你就唔應該幫佢做咁多野
佢要讀書咪等佢自己搞
你幫佢打文個d做咩姐
到佢習慣依賴你 你又嫌人幫唔到你
有d野係你縱慣佢
你唔中意一係叫你女朋友改
一係分手啦

屌⋯ 咁你又唔撚拎2個鐘陪你 *愛* 既人
傾下電話都得啦， 又唔係要成日見⋯
算啦， 咪撚晒人青春
你寧願做義工拎光環都唔陪人啦

你根本就自私
講到尾你咪又係唔愛
講到自己好似好偉大咁
訓醒未？
想分咪分囉。
你開po都係想人地支持你認同你炸垃圾
男人老狗做小小野都要擺上連登問問問
咁大個人都唔識處理
仲周圍同人講大學生好忙驚balance唔到乜乜乜
高分低能。
將來有更多野你控制唔到呀
又唔要呀？又放棄？

pt係佢冇讀書果陣，一年返咗大約廿日pt咁

我好多時都係食個lunch或者係dinner。得閒既咪出街玩一日就夠曬數

我贊成分手
感覺上你宜家個女朋友值得更好

宜家上嚟就係想講下心事，身邊冇人傾咪上嚟傾。咩高分低能，就係唔高分先要更俾心機。我幾時有話自己好偉大，有人話我撚佢狗我咪同佢講返我付出過咩囉，一開波我有講出嚟搏同情咩？

學生唔同u夾唔到lunch，dinner得閒食就梗啦

屌你老味⋯ 晒鳩人d 青春
仲講到自己好撚偉大
收皮啦柒頭

你都係鳩癢姐
做撚完咪幫你唔到囉

你女朋友願意等你遷就你
係因為佢愛你
唔係覆佢一兩句
佢唔開心氹下佢就叫盡男朋友既責任
既然你下下都話佢幫唔到你係負累
咁你就放過個女仔啦
佢值得一個愛惜佢既男朋友

其實我都feel到樓主好撚忙
忙到咁好心機上黎連登打咁大段野開post
仲可以逐個逐個打一大段野黎回
放過人啦 屌你老母

時間呢d野自己控制既姐
無咁大個頭 咪唔好戴咁大頂帽囉
呢個世界好公平 你要chur事業 一定有野要犧牲
同佢好好傾下 如果唔岩咪分開
如果怕拖會攰 你地之間應該係出左d問題

負皮係俾樓主你
你咁既做人處事手法
俾你讀得成書都做唔到啲乜大事
讀下書都話攰咁
將來有大把令你攰令你氣餒既事
你都係唔好出黎做野啦
一百個女仔都唔夠你拋棄
你個仆街

大佬，我不求回報，佢有嘢想我幫佢我咪一定幫，但到我想搵人幫果陣其實冇人幫到我又知唔知我有幾失落呀。講又唔講得咁我可以點，話咩男人老狗積住佢等壓力爆果日？

一句到尾 樓主嫌條女阻佢發達

講忙？我同你鬥忙都仲得
一樣冇dayoff日日番學
放學接女朋友收工一齊食飯
送完佢番屋企就到我番工番到第二朝7點幾
好野又夠鐘番學
屌你啦，忙大撚哂架？
我以前就係用呢個藉口飛左個ex
我就好撚後悔，但你呢d垃圾快d飛左條女佢啦
無謂拖人啦垃圾

佢咁既人會有咩作為
發乜野達？

樓主間u係岀名chur
唔怪得你間u多毒撚
都無時間拍拖

下下話幫過佢咩幫過佢咩
根本就係覺得自己付出得多但佢又無幫過你
咁都唔叫計較咩
搵過個事業上幫到你既人
唔係既話我都幻想到你十年後會話
返工好攰，理老婆仲攰
已經比足家用佢 但佢對你既事業無建設

條女讀書唔上心擺明唔想讀啦
你而家迫佢做緊佢唔鍾意做既野呀
佢都肯試做踏出第一步呀 你知人對你幾好啦
唔好講到自己幫佢報ielts nonju好偉大先啦
香港唔係得讀書一條路架
發掘下人地優點啦 幫佢倒模真係對佢好？

辣殺

你咁樣邊有人肯同你傾呀 你睇下10個有9個reply都屌柒你都仲唔識好好反醒下？
你無講你好偉大呀 但你表達你自己咩都付出曬好辛苦呀 仲唔偉大？
又唔企又女朋友立場諗下？
做對情侶下下要計付出幾多 係人都攰啦
女朋友都要咁計 你有幾愛佢呀？
好心就唔好拖泥帶水
你心入面都有管案係想散架啦
爽脆搞掂佢咪算

放手罷啦，真係睇唔出你有幾愛你女朋友
你咩都係為緊自己著想
你想事業有成，咪去囉！
你打好多 都係關於你女朋友幫唔到你
當你好愛一個人嘅時候
佢搵你 關心、問候你 已經係幫緊你做緊你嘅動力

但唔該你打所有嘢之前諗吓點解會同你女朋友開始
睇咗你咁多留言
feel唔到你對佢有幾愛 我feel到更多嘅係埋怨

特登log in屌9你條垃圾
真正愛一個人幾攰都好
只要見到佢 幾攰都值得
個種力量你唔會明
你講到自己咁辛苦咪分手囉
真心唔好累左個女仔
你上黎搵人傾 唔計特登屌你個啲
理性同你討論你都總有藉口反駁
都證明其實你心入面有左答案

從來只有垃圾先唔識分配時間：）

認同，反醒一下點解個個都會咁話你
既然你都反駁曬我地講啲嘢
咁姐係你覺得自己都無錯
做人唔好咁自大 咁要面 聽下人意見啦

你想佢幫你咩啊？依家做你補習老師啊？拍拖大家有咩唔開心咪分擔下傾下，唔一定要做到啲咩

推

哎呀！大佬，重點唔係忙唔忙；事業有成定一事無成，係你仲愛唔愛佢。其實你認清自己的心，下一步要點做就會清晰架啦。

只係唔好將分手歸咎於忙呀、佢幫唔到你呀呢樣嗰樣，大個仔架啦，咁樣唔會令你無咁guilty架，何況講分手那個唔一定係衰人。成熟d啦好嗎？

你想分手咪分囉～
你都係想企係道德高地分手姐
我唔該你快撚啲分
一秒都唔好遲
唔好拖累個女仔啊
女朋友幫唔到你學業手，你竟然埋怨佢，咁精彩既事我都係第一次聽。其實你咁大個人，自己既能力去到邊都好清楚姐，自己mange 唔黎真心抵你死

講咁多野做咩姐 擺到明你都已經唔愛人啦 如果你仲愛佢 你對住佢係開心 你做完成日野你見到佢係會好開心

其實好似樓主咁包拗頸嘅性格，我做嘢咁耐未見過咁樣會成功。
就算入到ibank，都只係會俾老細、同事、客撚狗咁撚，一世上唔到位，呢D嘢唔係話你first hon 畢業、張CV砌到好靚就得，尤其係想做bank。

其實你根本就係一個自私撚,
成日強調自己有幾“幫”個女朋友讀上大學,
而而加女朋友一d都幫唔上自己,
所以就覺得攰,就想分手。
如果拍拖,拍到咁功利不如唔好拍啦。
加上,完全唔覺你有幾愛你女朋友,
成日就諗住個ex,你不如搵番你個ex算啦。
唔係唔比你上黎呻,而係你根本諗野唔合理。
明白你有目標想實踐,但無咁大個頭唔好戴咁大頂帽,你自己想實踐嘅目標,你自己根本無咁大能力去做,會唔會

其實我一直都諗唔明，
話生活上事情已經搞到好攰，唔想再哂精神係感情上，
咁我想知日後再忙再攰個陣，係咪唔洗結婚生仔？

屌你老母

你都有左決定啦 開po都係想圍爐姐

一句講曬
廢物
一至日翻學溫書有嘢做叫好忙好辛苦？
咁你應該都生存唔到落去
放過你條女啦
垃圾 仲話想做ibank ifucker就有你份
廢物 不服來辯 自私撚 你條女真係慘 搵個廢人做男朋友

睇嚟樓主只係一個男仔 唔係一個男人

我同你差唔多不過我做緊野
同EX分左手後而家無拍拖 已經將工作放左第一位
有女仔鐘意我都維持單身 因為真係無時間 廢事害人

樓主依家已經覺得咁忙 第時做ibanker仲忙到痴線 你份人咁功利 都係等事業有成時再搵啲拜金女吧啦

得啦得啦你最撚辛苦啦 分啦柒頭

垃圾樓主去咗邊？ 忙住上連登？

成班做乜鳩，講完就一定會分？同一個問題一年前已經諗過，宜家咪又係一齊緊，呻下又話我自私，宜家我係咪因為咁而真係同佢分呀

你由一開始已經揀左啦，你揀左愛自己多啲，揀左去做你想做既野，其實都冇咩唔岩既

你有心想同個女仔一齊咪坦坦白白講你依家呢段時間真係好忙，未必可以好似以前咁成日見成日傾，佢接受到咪專心做自己野，第時有多啲時間咪陪多啲人

佢接受唔到既咪即係你地timing唔岩，分手算啦廢事大家都辛苦，長痛不如短痛

你冇心繼續既話就唔好比咁多藉口自己去拖住人啦，忙唔係一個藉口，對個女仔有冇心先係最重要

最撚憎人用忙做藉口，
當初追人個陣又唔撚見你話忙話攰，
叫佢等你忙完休息夠，先再追佢嘛，弱智！

岩呀 待人處事都唔多掂 根本同唔到啲客同同事打到好關係

你又要話辛苦 咁辛苦咪分囉 聽你講嘢就知你係啲自私又自大嘅廢柴 唔好出嚟獻世啦ibanker讀緊咩咁把炮呀

諗法一定要同實際做嘅嘢一樣，網絡上鳩up，現實上又一定要鳩up?連登個個話女係雞又有幾多會用口屌人？

你真係叫呻咩
唔係個個都一開始屌你架
係你d態度奇差
你有聽過人講咩
入到ust 就好撚勁？
你咁既性格想成功？
cv有幾靚都無用啦
d性格咁差

你po得出黎淨係想人附和既你不如放上fb算啦

樓主咁忙仲上嚟叫春
凌晨啦 夠鐘扮忙啦IBANKER

on9 又話問人意見 依家又話呷下唔抵得比人屌

溫書又屌我潛水，上嚟又話我咁多時間上嚟？大字=特別有道理？大聲唔代表特別有point，你咪又想拎下存在感

On99 男人老狗想分都咁多藉口 自私到呢

屌原來只係ust仔

好過你唔似男人
大字咪大字囉 洗比面你呀撚樣

講下目標又發下火，我幾時用呢樣嚟串人？目標唔遠大d，跌落嚟都唔會咁甘嘛

點呀，幾時去周街屌d女係雞係公廁？

你條女睇落就未必公廁 可惜遇到個自大撚

啱啱做完嘢準備瞓，你咪繼續大字落去

不如你放過你女朋友
唔好浪費佢青春啦
講到底你都係擺自己係第一
就算你女朋友同意少啲揾你
你都唔滿意 咁你仲想點
不如真係分開
唔好哂你女朋友時間
比返空間大家
你又試下冇左佢你係咪真係好啲

串得起先算啦傻鳩

不如你比你女朋友電話我，等我叫佢帽左你
你咪可以有下台階飛佢囉，到時又唔會有人怪你飛左個好女仔，你又可以專心讀書

一點九就訓 好忙喎
戇鳩仔

我問你麵包同愛情你揀咩，點都會係有priority，點都會有樣係第一架啦，唔係任何情況都兩邊第一架

咪就係呢d包拗頸囉，一講就中

樓主條女好慘

樓主 你係岩既
點會個個都屌你
原本我都無屌你
係你d態度 根本唔想聽人講

不如你諗下點解巴絲都屌尻你
我地又唔識你 無必要一黎就鬧尻你

見到你咁易就get triggered都幾搞笑

有目標係好事，上進、襯後生搏盡無悔
但你女朋友幫唔到手你燥底；同埋俾時間佢好似阻你發達咁，先令到d巴絲咁勞嘈啫。

老實說，現在你話不一定分我反而有點擔心/可憐你女朋友了。Anyway, all the best la，俾心機讀書。

我咁樣就叫get triggered 你都唔差喎 唔好以為用下英文就勁啲咁啦 你咩料要做ibanker咁把炮呀

我都係發洩下啫，我相信呢度係唯一俾我講心事嘅地方，現實上咪又係得閒接佢放學，陪佢去買嘢。d人鬧我我都理解到，佢哋點鬧我，我咪平心靜氣同佢

哦 依個世界得你攰既 得你要番學既
諗下對方為左你做左幾多野啦
單方面攰就想分手 咁樣諗咪一世都唔撚洗有長拖拍啦
體諒下互相就下唔得既？？
人地已經就左你番學日子唔出街啦 你就得寸進尺
你真係好撚自私 就係因為上一個hurt過你
所以你就可以名正言順咁唔理佢感受？
屌你老母 收皮啦你 自私撚 等睇你分左手無左佢先識後悔

依家啲人係屌你係為左目標而怨條女就唔到你 但又唔放手係度拖拖拉拉 一味叫人付出

正解 仲要係道德高地屌人 人唔笑狗都吠

樓主咁撚自私唔肯犧牲少少時間見下你女人 自己啲野都搞唔掂仲走去幫人做義工啦 剩係嗰個時間都騰到出黎啦

依家我地屌醒你幫你消左念頭佢咋

屌到底樓主咩料咁把炮要成個世界圍住你轉呀

拍拖唔係形式上就夠
重有心靈上
你見到你女朋友 連講心事都唔想
其實你地2個係咪真係夾呢？

其實一個人從來都唔會冇時間，只係priority問題

如果你擺佢第一，前途第二。咁可能你只係想為兩個人嘅將來打算，但咁樣令你冇時間陪佢其實係本末倒置 因為佢需要你多過需要其他嘢

如果你覺得事/學業重要過佢，不妨話佢聽。分分鐘佢都咁諗，咁自然會體諒你。如果佢聽完係失望，咁分手都係個解脫啦

拖拖下就結婚架啦，以前中文老師就係同我講情侶昇華到冇激情得返親情就會結婚，我冇話佢就我唔到，而好多謝佢就我，而我想佢幫到我，幫唔幫到係其次，唔得我咪上嚟講下自己幾辛苦幾唔開心，唔代表事實上真係要咁做架

[quote]平時一星期七日我都係溫書，做assignment，搞case comp開會渡過。唔知係咪一齊耐咗，對佢冇咗以前果種激情，咁我都知會咁，我都覺得淡咗會正常，一齊行落去咪靠信念。加上我對上一次初戀就係因為淡咗而分手，我知道果種痛，我更加唔會諗呢個問題而分手。

最近唔知發生咩事，桃花運突然好咗，雖然我都冇諗住搞咁多嘢更冇諗住溝人，但當然都會暗爽下，令我更覺得冇咗以前果種感覺。近排同佢出街，我拖住佢我真係純粹知道自己要拖住佢，個人好攰，覺得維持呢段關係好辛苦，自己日子過得好辛苦

樓主你咁忙點會得閒理桃花運？？？
暗爽完就覺得同條女拍拖好辛苦？冇撚野呀你？

果陣喺學校做，順便溫書呀

拿樓主,呢鋪我就撑你啦,男人以事業為重嘛,點可以被兒女私情拖累呢,快啲分手啦,唔好再等。

拿,我就勉強叫做事業穩定啦,你快啲放返你女友出嚟,等我幫你好好照顧佢,唔洗再增添你煩惱。咁你就可以放心去做 ibanker

十足十啲無料扮四條 之後搞到自己好似好忙咁 四圍叫春食女嗰啲撚屌
做好自己本身啦柒頭 唔係話要做ibanker就做到㗎 你仲要做義工 義你老母咩 冇心拍就咪撚搞鳩人啦

做義工點樣順便溫書？ 真心問

個個男人有念頭想出軌，做唔做睇自制 自問制能力強，但唔代表一定唔可以有念頭。

上上下堂/做assignment有人approach我，我冇理佢唔代表有件事發生？

香港地真係好多垃圾

學校搞朝早開始，做兩個幾鐘，做完咪順便溫

拖拖下就結婚
我想講係唔夾既
結婚都會離婚

屌咁咪唔好做囉 同條女一齊溫囉 做乜撚

你自己想出軌唔好屈其他男人都想ok？

其實99%事業成功 有上進心既男人都係咁 唔放女人在眼內

我覺得你咁諗仲衰過d厹喎

屌真係廢時理條傻鳩 衷心希望盡快分手 條女搵到個真心愛佢當佢係生命唯一嘅男人

點一齊溫？唔同u，屋企有人，出去又噪，加上佢放假都話要湊女，可以點搞，咪我單機

時間上唔夾啫，性格上大家ok

既然你都咁講
咁你要女朋友要黎做乜
你咁多怨氣係哩段感情上
分開啦 無謂再浪費個女仔時間
好嗎

你速速同佢分手,咁佢單身嘅話,個個男人都追得啦 咁你咪可以減輕負擔,少啲壓力

分手啦,唔好忍啦

發洩完 冷靜諗清楚
你要好好珍惜 失去左你實後悔
兩登日日都有呢啲失去左先嚟後悔嘅po
前車可鑑

係人都有不滿架啦，你要搞清楚比例啵，冇人叫一係100%一係0，51%都可以係第一，但呢階段唔擺多d心機落事業，以後點顧家？

就咁睇佢都冇chur住話要見你
但你就嫌佢煩
咁做咩唔分手？大專狗

佢ust bba架

放心我不嬲會keep住問自己點解當初會追佢，我做咩決定都唔會令自己後悔

bba係人都入到咖bor
但佢要走後門先入到？

咁大學都係大專嘅

唉屌 你跟本冇心
有心嘅 出去自修室圖書館坐coffee shop 要湊女咪一齊湊 佢湊你溫 跟本唔係冇得搞 係你跟本冇心搞 分手啦 放過條女啦

煩其實係煩在係咁問做緊咩

BBA 唔好出嚟柒啦

之後你會點答
佢又會點應

會唔會太自私，湊女就咪喺自修室湊啦，駛唔駛帶埋去戲院？

開口埋口ex 你究竟愛現任定ex呀垃圾
最撚憎人開口埋口提ex 一d都唔尊重現任

咪係話上緊堂，溫緊書，問題係冇耐先問完嚟

我都覺得柒，所以我都冇拎出嚟講

其實樓主幾似我ex既性格
見到個po 都諗左陣係咪佢
不過見到bg就知唔係

佢同你一樣都覺得入到ust bba好威威
join勁多活動整靚個cv
但係我個陣都同佢講
岀黎做野係靠識得人多同夠醒目
唔係勤力就有用架
牛都勤力啦

我認呀，但我知道人生自己訂，不如做好自己啦，理人目光做咩

唉屌
UST BBA 講撚到自己好似商界奇才 巿場領導 屌真心笑撚咗 仲要好忙 要做ibanker 幾時輪到你呀奇才 貼地少少好冇

佢都係想關心你姐

講ex係有人問起啫，我講先代表放低，我就係用嚟借鑒先拎出嚟講

見樓豬打d野都知係on9仔
日日計撚住自己付出左幾多
日撚日話自己忙 以為自己好識諗好成熟
收皮啦 都唔知條女鐘意你d乜
見到你d回覆都唔開胃

有冇叫佢唔好煩住你溫書/你溫完再搵佢
叫佢自己搵野做住先

其實就算3大bba都真係冇乜特别
一年回流返香港嘅大學生讀bba或business多到嘔，點解要揀3大？

用下個腦啦奇才 佢係邊到湊你咪去邊到溫囉 屌真係ibanker嘅材料 holand bank cheque

咁識人就梗，咁冇理由冇料靠關係，加上我都冇提起過我讀咩，我淨係話幾好嘅u啫，醒目仔都要先俾人睇到成績先會知嘛

你不如攝高枕頭捻下點安排時間 同女友夾下多啲見面啦 唔好再參加咩咩無謂活動啦 除非可以拉埋條女一起

成績好只係代表你讀書叻
醒目係轉數快

你好明顯系覺得自己條件好左，自己想系大學識返咁上下嘅女仔，然後又覺得宜家條女比唔上你
你想分手就好分啦，拖落去對大家都唔好

不過時間呢樣野
肯定唔夠用
睇你點分配
好似你去做義工咁真心覺得on9

你咁諗 駁唔到你啦
你中意有事業再諗愛情
無人可以阻你 係你自由
但我只可以講 時間係自己分配
兩個人一齊都可以一齊進步
我覺得你似係用緊一個好強力既籍口去比自己講分手
如果你真係唔捨得同愛佢 乜都可以傾清楚拆掂佢
點會捨得嫌棄同想放棄既心態呢
我只係比意見 女仔角度
都係你自己決定返 希望你好好諗清楚

有講溫但我溫完佢多數就瞓咗。我叫佢唔好搵我住佢又唔開心，覺得我覺得佢煩住哂

同埋你報果啲野都唔多關ibank事

你唔會明架
我個陣ex同我呻 話好忙好多野做
番太多pt同比賽無時間溫書
咪叫佢quit job
佢又死都唔肯
咁想我點同你傾姐

佢喺屋企湊呀，屋企有人可以去邊？佢家姐靠哂佢睇個女，我又可以點？

你都係上黎呻 想有人推你去講分手 想分咪認囉兜咁大個圈 講到你自己好忙好多怨氣咁 你女朋友無體諒你咩

呢啲正常人都會咁覺得啦
睇你點氹掂佢啫

其實當你出到去社會做野好可能比而家仲忙
唔通個個都因為咁唔拍拖唔結婚生仔咩
時間真係擠出嚟 那怕每次只係見到幾個字都好
重點係你願唔願意為佢擠

出到嚟做嘢仲難識女朋友
唔好後悔
更加唔好以為到你成功咗先再搵返佢都未遲

就係有用先join，plan好哂宜家做下濕鳩義工，case comp整靚個cv等summer搵到好d intern，gpa唔係最出色咪唯有咁幫補下。

根本就係自私。你呢種性格嘅人，就算比你第時事業有成嘅時候，最後嘅都係好似而家咁，都係呻緊同一樣嘅野，只不過係藉口唔同。係你身邊嘅女人好慘，唔講女人，同你做個朋友都難

你係溫書咪同佢講聲
話溫完會搵番你
樓主 一句說話 唔同語氣可以好大反差
頭先個個都屌你
依家都平心靜氣同你傾啦

其實就係有人覺得我醒目先搵我join case comp。但廢事你哋又話我懶醒又廢事講，我都唔知講唔講好。

系你老母咩

佢想你聽佢呻啫
有人聽佢講就ok
洗乜逼佢唔返工

正一傻鳩黎
自己冇能力安排好啲時間prioritise 啲野就賴條女
冇時間又走去學人做義工
就如試面啲巴打咁講, 唔識multitasking同埋管理好時間
俾你做到ibank咪又係俾人撚狗

好心你就睇餸食飯啦

service trip點睇？可能去做下，義工都係唔想俾人知我咁摺啫

上佢屋企囉 有人就唔溫得書？ 唔上得咪係樓下搵地方溫 唔好咁撚多籍口

呢啲到你得閒先做啦
冇撚用咖

唔係迫佢
佢話無時間溫書
又要番4份pt 一星期7日都番學番工參加活動
所以咪叫佢quit 1 2 份
佢又有番時間溫書 又可以休息下

兩年半感情你覺得咁易斷咩，講就話想分，但我知自己做咁多都係為咗佢啫。喺度話佢幫我唔到都係呻下啫，我都想佢喺我最艱難果陣扶我一把

痴撚線係咪讀U讀傻左
咩叫女朋友讀ou 距離又近左
屌你同 學業拍拖 定 人拍拖呀
係咪學歷要門當戶對先可以一齊
Btw poly y2 女朋友中六

咁佢鍾意sm自己咪由佢

義工你做社福就有用姐
你搵份intern好過你做義工啦

其實我就係識咗個ibank fd見佢cv先跟住做，佢乜撚都有我就乜撚都搞下咁。仲有我唔想cv所有嘢都太academic嘛，除咗work exp同義工，我諗唔到有咩表現到，咪玩返一兩個做下

每年ibank揾大陸富豪高官子女做intern mark實晒，入職後呢班人同老豆講要追quota調億幾兩億入去老細隻fund度已經搞掂左，你就會知道香港fg响ibank做analyst assistant 月入三幾萬其實賤過地底泥，同做狗冇分别…

這就是現實

得啦叻啦 我就覺得你個底係BBA嘅底 就好發ibanker嘅夢 外面大把gbus qfin ac 嘅人 半個degree都勁過你啲活動
唔好咁離地啦 夜啦 收皮啦

不如睇返上一版我講咩嚟？

所以有時唔係唔想幫
可能樓主女朋友都勸過安慰過

可以點氹，咪叫佢bb果d，大家同時間有嘢做，都唔想搞到對方啦。之前先去學整陶瓷氹下佢

唔好話ibank big4都大把有錢仔
老豆同朋友講聲 就有得入

講到底咪又係自私
淡左 想出去試出去玩咪認囉
講到情聖咁款
嘔心

現實就係咁 真係要靠cv入嘅 得幾多個？

樓豬真係垃撚圾
大把科 大把做野既人壓力大過你
係咁叫春 唔講仲以為你做咩大事

ON9仔咁撚多藉口
鍾意新鮮咪認撚咗佢

仲有人冇睇後面屌緊我。 但係日日問同一樣嘢同答同一樣嘢係幾無聊。有時r佢skype住溫，佢又驚開燈俾屋企人知，我個mon黑哂乜都睇唔到得佢睇到我 KOL咩

多野唔代表有用 睇你cv果條友唔會睇啲唔關行業事既野 咁多人in佢地會揀多相關經驗為先 其他野求撚其睇下算 同埋面試既表現

咁big4係firm jei，個個都要做ga la，個落差唔會好似bank咁大

過左熱戀期根本唔洗成日見
忙果陣當然各有各生活
溝通好重要 你攰要話俾佢知

仲讀緊書你好意思話生活上好攰 攰到想同條女分手？你出左黎做野仲得了？ 男人老狗玩夠想分手仲咁撚多藉口 你自己垃鳩圾唔撚識分配時間咋
Btw 咁撚忙仲有時間開post

呢d相處模式
你地要傾囉
你上黎呻 不如同女朋友講

時間管理方面，都話大家時間表難夾到，multitasking方面都有marginal capacity嘛，唔通你有一百樣嘢同一時間做唔到就冇咩

未見過家長呀

特別ibanker呢家野仲更加注重面試時既口才

冇時間啦，計下仲有幾耐winter，幾耐summer，得一次機會唔搏盡咪有悔

樓主有邊一句唔係藉口嚟，
真係好撚噁心
鄧條女慘

下

近咗係講一個讀書一個做嘢vs兩個都讀書有公同話題。你同你條女都讀，你教下佢都得啦，field唔同點搞？

一路怨又一路要死攬住 唔想講分手做衰人
利啊形象啊乜都想要哂

你嫌人阻你"發達"
自己又何嘗唔係阻緊人向前行 阻人搵個對佢有心既人

巴打開sem喎

我講你之後搵intern呀
幾時叫你依家搵

個fd入咗UBS case comp final rd，直接俾final in得咗，offer7萬3

咪預咗你咁講，講唔講都會俾人屌，下次我乜都唔講算

咁係佢樓下溫囉 睇你有冇心姐

忙到就死，玩乜

你要發夢唔阻你 之不過唔想你阻住條女姐

好過清一色一樣嘛，望落好睇d

喺床呀 我未玩過人感情喎，你唔好亂講

講過啦，咪唔開心話想見我嘛，但咁樣又勁大壓力

我係interviewer 寧願你係focus 係相關既野上面
多唔代表一定好喎

正路啦，所以先諗住去下exchange

（自爆）一人自爆一個自己住址

已完？

我想見但佢話唔想，話個fd 4年都冇見過，就叫我等下先

你都叫你女朋友要獨立d
當初係你縱佢
佢已經take it for granted 左

最賤係話有桃花運 暗爽 覺得同條女仲遠左
然後d人屌佢想出軌 佢又話自己唔會 無時間
屌你老味 你都講撚到出口 都仲唔認
搵仔搵著你 真係喊三聲

2年幾都唔見

咁義工又點會長假做呀，正路啦

分手喇放過個女仔

佢瞓咗十世啦

黑人問號

會唔會有人想focus academic唔睇你work exp?

咁有人暗戀你都唔俾暗爽？我已經同人保持距離我都有錯？

呢段野真係睇撚到燥

你遲d fg 會有幾多工作經驗呀
你有intern 已經好夠啦

我做社福先會睇得重有無做義工姐

佢平時都係好獨立，係某一點失衡咗

咁你講多次可以去邊啦

利申有追post
樓主你講到自己付出咁多 為佢做左咁多野
其實你有無諗過係因為真心鍾意佢而做
定係純粹揹住一個責任就係佢係我條女 我一定要對佢好
而且
你俾唔到想要嘅野佢（陪佢）
佢亦做唔到你想佢做到嘅野（學業/事業上幫到你嘅賢內助）
咁長遠黎講根本係唔夾
一齊落去都無意思
放手啦 何苦搞到大家都咁辛苦

咁好好wor，但一年又得幾多個？
好記得响上海同客去club飲酒，同佢已識咗好多年，同場有個JP嘅MD，應該係想說個客開acc，結果俾人灌到打橫訓咗响梳化，搬都搬唔起。
經過呢件事我就知道其實行行都係一樣，只係對嘅客路唔同，都係會俾客玩殘。

其實義工都係溫書時間調兩個鐘嘅事，唔駛放咁大，一係繼續溫，一係做下義工

睇完一半真係發現樓主又廢又自私
自己已經唔愛條女就搵一堆借口將所有野指向有利自己方向
你咁撚樣就嗌生嗌死
我驚你出黎做野頂唔順跳樓炸

佢係愛情上 放到你係好大
所以佢要痴住你
但係你依家無時間陪佢
所以到佢成日問你做咩 你咪覺得佢煩

唔試過點知得唔得，唔試就一定唔得啦，仲有aim high d，80%成功都唔太差，係咪？

樓主都唔信我地講既野
覺得跟住佢fd咁做 就一定入到ibank

利申 已grad

係咁架啦，雖然預咗但都係覺得煩。但又唔知有咩講好，自己身邊得學業嘢

你有冇理過條女感受
你有冇發現你只會將自以為係自己既責任放係條女身上
你有冇發現你覺得只有你付出條女無貢獻

你條撚屌根本唔岩拍拖
我衷心建議你條撚屌自生自滅唔好害人

屌你老母你好撚鍾意自己條女嘅就唔會覺得暗爽啦
貪新鮮又唔撚認
虛偽到

同樓主條仆街仔講咁多做咩
桃花運突然好咗，雖然我都冇諗住搞咁多嘢更冇諗住溝人，但當然都會暗爽下，令我更覺得冇咗以前果種感覺。
講就話無時間搞，又咪係心淡想分手然後等無咁忙再搵個囉
屌你放過個女仔俾其他人喇

咪傻啦，自己知自己事，咁講啦，佢係top10%，我做到佢8成都係top28%，咁我覺得做人aim d未嘗唔係壞事？

咁你唔拎去陪女朋友？
你真係覺得有人會睇你做幾多義工？

我幾時話要同佢分？

其實你覺得煩 我覺得你唔享受呢段關係
btw 你不如諗清楚係咪真係覺得你地夾先

你把口唔撚講你心入面就係咁諗
唔通呢度個撚個都專登屈你咩三唔識七

唔係可以點，覺得俾人暗戀好厭惡？你返緊份工，突然有人俾offer你高幾千人工，你對舊公司有bonding都唔可以暗爽下？問題在你有冇轉工啫

喺學校做呀都話，唔通拎去陪兩個鐘入返嚟？仲有佢喺屋企湊女

大撚把情侶同夫婦係唔同 field
但樓主不能 handle 就無謂勉強

睇得出樓主去意已決
定位係燥多過猶豫
燥在明明自覺大條道理分手
但提分手就做衰人俾你地班仆街屌

奉籲樓主，留意番女方都有付出
唔夾不是任何人的錯，無人欠咗你

講到尾樓主係咪因為多咗女埋身
先會對女朋友愈來愈無心

咪覺得煩唔好搞我or冇感覺囉

即係騎牛搵馬啦
咁你分手啦屌你老母

覺得維持呢段關係好辛苦，自己日子過得好辛苦
講到咁唔係想分手係咩野？

咪屈我去意已決喎，呻下就要走就個個轉工tran u啦 咪又係講完繼續行落去

屌你咁講即係覺得個桃花正過你條女啦

咁都唔係叫想分手

樓主 女仔青春好寶貴
怕你想拖住人咋

頂，你試下做緊同一時間做緊同一樣嘢，俾人問你做緊咩你覺得點？咩叫即係騎牛搵馬，我拒絕都叫搵？

咩都辛苦架啦，唔通唔做咩

咁咪傾下電話or叫佢抽時間嚟同你食下飯囉
都係嗰句有心就會做到
咪再咁撚多藉口

我想表達有market啫，可能我表達得唔好

問大家覺得點啫，你又唔好quote下面負皮果句？

不如你考慮下做人都好辛苦架你死咗去好過喇

你覺得辛苦要諗清楚呢一世都咁辛苦你捱唔捱到
唔好叫你分手
係想你諗清楚呢d關係
同埋你女朋友係咪真係適合你

點解你成日覺得冇做到呢件出嚟就係冇錯
你擺撚到明咁諗 仲想否定啲乜 ？
換過句囉 坐這山望那山好未？
總撚之就都係唔撚望自己條女囉
前面1999睇唔撚明

幾時冇抽時間出嚟食，前面先講完嚟，加上佢出街要洗頭怕麻煩 電話佢話好憎傾，skype算

求下你快d同佢分添啊
咪拖住條女係你個垃圾身邊

咁講你有冇試過生活上有覺得辛苦？定你一路順風？

樓主想做ibanker
條女讀唔成書 咁廢
飛左佢啦
佢地配唔起做到ibanker嘅你呀

Quote埋又點
你兩個諗法都有 咪即係代表有諗分手
都唔知拗乜撚嘢

點會呢一世，結婚就日日見到佢，喺我隔離啦

啫係飲茶街市有人叫你靚仔，你都唔應該開心？

結婚日見夜見就代表關係一定好？
有無聽過相見好 同住離？
你見唔到佢。都覺得佢煩
日日見你重咪會煩死

我都冇厭過佢，一路以嚟係我支持佢咁做喎，你咁諗法好唔要得

我夠諗自己事業有成啦，做唔做到係其次嘛

咁你係咪當呀嬸係你對象呀
咁撚樣類比都有 小學畢業未

字裡行間都睇得出樓主呢d係典型港閪自私精賤種黎 趁地腍啦

你會唔會見面問你做緊咩，我係覺得有d嘢明知故問煩啫，就好似你返到嚟呀媽問你返嚟嗱？

垃圾

咁你都想分手
仲問乜撚
唔好害咗條女

我幾時當approach我嘅人係對象，有d問有冇女友我即刻答有，有d就咁approach咪當冇事發生，除咗公事上都保持距離

你做得ibank就好忙架啦
點會日日見 成日要飛架
你又話唔同field就無野講
問你做咩 你又嫌人煩
到時住埋一間屋。2個唔講野呀？

個個人都想做李嘉誠，有幾多個真係會做，講下想quit u唔通又真係quit咩

點會無，你估個個唔想做富二代衣食無憂唔洗做咩？

讀書時期唔講讀書嘢可以講咩，你呀爸呀媽又唔通冇嘢講咩。

咁撚多人屌樓主 我唔屌了
唔該你剩係問自己一句
你事業有成 終於想成家立室既時候 你想唔想身邊嗰個依然係佢

你想既話 麻煩你再付出多啲
唔好撚再玩乜鳩三國手機game
屌你老母 唔好撚同我講係放鬆自己
你如果想依家女朋友同你走到最後 就唔該你放棄哂你痾屎食飯打機個啲時間去陪佢

愈講愈燥
其實你根本就係一個垃圾 剩係識借身邊人上位
人地冇利用價值就想扔 反社會人格既垃圾
你女朋友已經俾你拖鳩左成年 你到依家都仲諗緊 你已經浪費左佢成年啦
諗到都覺得慘呀 你覺唔覺得自己仆街呀？

你真係咁中意
就唔有分手既諗法啦

咁照你咁講你又唔放棄？我晦氣話想放棄，唔通我自己又唔識諗咩

其實係大家本身個底已經唔夾，你強逼人跟你果套都無用。分手啦無謂害人,希望樓主第時搵到個拜金港女完成你心願。

So?
正皮個句反映你視分手為其中一個option
唔係你打出黎俾大家投票做乜

果個其實係我上個summer鳩hea先玩，宜家冇乜掂啦

讀書時間剩係可以講讀書野？
笑左
你係咪當其他人無拍過拖？
我讀社科 ex讀商科
唔通每次見面都講學校野
講下pt 19野 講下人地是非都得掛
屌你 重好意思講你父母
你舉例之前用下個腦啦

有幾多對冇咗以前激情嘅人冇咁諗過，問題係知道對方重要先唔再諗。呢個世界咁多誘惑，咪睇你自制。有人corrupt你都要諗幾秒先reject啦，最後冇咁做到咪ok

幾時由時間上唔夾睇得出本身唔夾？

下 根本係你地唔夾
係你覺得時問題咋嘛

俾著大家咁會點做啫，我講緊呢個情景有好多options，去舉出兩個最大分別嘅出嚟俾大家投下票

提呢段咪又係想講自己條件好=有資格怨 仲肯一齊幾咁好
女友搵得少就連基本想見下既要求都唔應該有
關心幾多都好都無價值仲係壓力

其實件事好簡單
無咁多原因(借口)

現實都一樣 大把好似樓主呢d人
以為死拗講到落去就說服到人 呃到自己就會呃到人
其實人地一早睇穿哂

但我無好似你咁多野講嘛 咁得閒諗自己辛苦前辛苦後不如用呢d時間陪條女好過喇

講緊大部分以學業啦，pt大家都忙冇時間去搞是非方面點都有講，但u唔同講完都未慘知邊個嚟

樓主其實你係咪受軟唔受硬個類人
咁多巴打屌你 你成件事都好似冇乜進展咁
你真係問下自己 想唔想以後係身邊既人係佢
其實我見你係好想事業有成 我見你女朋友真係有體諒你 可以忍住唔見咁多
你話驚女朋友擔心 又驚佢擔心返你轉頭你又煩
你試下將d壓力同啲朋友講
唔好將「條女分擔唔到自己既感受」blame哂落佢度啦
你自己切身處地諗下

佢就下我，我就下佢，幾時本身唔夾？

我幾時冇見佢呀

屌你老母樓主依家都未投身社會又未成家立室都咁多野講，到時事業家庭兩樣都要理真係食得屎

現實上我都冇同人講過，呢度你咪當係我講返自己一直以嚟點諗

樓主，我曾經都係同你一樣
依家後悔到仆街。
人生唔係每樣嘢都用理性同價值去衡量，
好老土但好真嘅一句，
你身邊嘅係永遠係最珍貴。
錢冇可以再揾，有好多錯可以返轉頭，
唯獨是感情係買唔到。
你出嚟做嘢就明，你買唔返個段情，
因為你唔再屬於青春個段時間，
俾我揀，我會寧願短一半命，
日日捱杯麵都揀同佢一齊。
你如果有一日，
做做吓嘢坐咗係到諗返自己係到做緊咩。
你或者唔會咁感性好似我咁諗，
但終有一日咁上下年紀你會明。
前提係個女仔對你真係好重要。
你聽得明嘅，就諗真啲啦。
唔入耳嘅，只能夠話你呢刻太睇重錢or個女仔對你唔夠重要。

你地就完之後 段關係開心咩？

幾時冇進展，本身都冇打算同佢講分手，本身都有keep住見仲可以點有進展？

現實不如你同條女好好咁傾下個問題喇

我現實上真係講咁多嘢講先屌我啦

佢覺得條女唔明

頂，幾時講到我真係會同佢分

咁我真係無野好講

點會唔開心，磨合完喎

屌 愈傾愈on9
樓主本身勁大怨氣
到一個點令所有人以為你想分手
但樓俾人屌屌下就轉軑
話諗唔等於會做

隔住個 mon 都 feel 到樓主對女朋友已無乜 feel
仲要有嫌棄、怨氣
都唔知死撐乜

咪就係話講完佢唔開心我要氹返佢要扮冇再唔開心，佢先喺度講下咋嘛

你現實係咪多野講關我鳩事咩
重點係你連依家都搞唔好呀 將來條女跟你真係食屎啦

你開心 會嫌人煩
會唔想佢幫你分擔咩？
如果你對住佢 都唔可以講你唔開心既野
你重可以同邊個講？

你都識講啦 只係當負責任
拍得咁勉強有咩意義啫

吹話有market有景乜乜乜
又唔敢分手喺度哭喪9叫成隻芝娃娃咁
廢柴

屌 agger
真心覺得佢女朋友勁慘

可以點分擔？唔識又唔可以問佢，做嘅嘢又冇可能同佢一齊做。講過啦，到最後結果係要我當冇事發生過

巴打 老實講吖，過來人講句，你開得呢個post問得人，就算你呢刻唔分都不出幾耐，我個時都係咁，而且你再keep住咁嘅心態個女嘅都頂唔得順幾耐。你試吓多啲係佢角度諗嘢。我好聲好氣都係唔想你做錯選擇啫。巴絲佢哋係口臭啲，但係有佢哋嘅道理係到，你唔好因爲燥就咩都唔入耳先。

你問題咪呢樣囉
其實你女朋友又唔明你想點
你又要將佢改造到你心目中既女朋友
咁都叫夾？

講緊個flow點解當初有咁嘅諗法啫。咁易就講分手咩，呻下就話哭喪，男人唔應該呻下？

舊登一年前開過差唔多po，我諗都真係有排

佢根本就唔肯聽人講
點會無啦啦全部人都燥底屌佢先
一定係自己有d問題啦
我地又唔識佢

磨合不嬲係1+1變大家放棄咁d變0.5+0.5架啦

咩結論嚟

咁你到底開post係想點？
你分享件事出黎，叫你分又唔岩，叫你抽時間陪下條女又唔岩，你到底想點？
要認同感？

你呢d叫磨合咩？
磨合係令到大家關係更好
生活上有更多共同既野
你磨左d咩岀黎？

呻下囉 完

根本唔聽人講

樓主我祝你砌到個cv靚一靚一畢業即刻有ibanker offer事業平步青雲有車有樓
但身邊永遠搵唔返個人陪 攬住呢啲物質孤獨咁過你想要既生活啦
至於你女朋友一定會搵到個好人 一個無你咁自私既男人

未追晒post
但係，樓主係著緊自己女友既咪大家配合返個時間見下食個飯一定唔難

Weekend 女友返少幾個鍾pt. 樓主又唔去做義工既話
每人放棄少少野，多出黎既時間維繫個感情唔好咩？

讀書係依家呢個社會係必須既
冇人話你要放棄讀書去就你女朋友

但有啲非必要既野可以刪減
啲時間去換你地既感情咁

最大問題都係樓主你唔識分配自己既時間啫

加上我唔覺得你做義工呀 入camp對你想做I banker 有乜好處

佢唔sincere d面對自己感受同問題
一有人比啲建議、方向佢就搵野避 (大絕係講到無諗住有任何action)
根本唔會有寸進

自尊心強到咁 極defensive又怕事扭擰 其實佢自己都好辛苦

負評係俾on9樓主，放過個女仔啦死仆街

唉，無辦法啦，其實佢未到嗰個時候講咩都唔會入耳，我都冇咩好講啦。咁啱禁到入嚟，留返兩三句感想，樓主入耳就入耳，唔聽都算啦 祝呀樓主可以幸幸福福

係呀 佢所有野都覺得自己岩曬

呀樓主 你話我父母有話題傾呀嘛
我係到同你講
佢地就係依家無話題
你老豆結婚廿年先去包2奶
你滿意未？

每個人心中目都有個排行榜既，
你咪諗下「你所鋪排既前途」定女朋友重要D囉
你都大學生啦 明知有D野係唔能夠並存既 就要學識捨棄，如果唔係愛情同學業都蝕到仆街。
最重要係跟住個心去做 如果唔係實後悔死。

跟fd cv
cv多野會靚d
做義工等於無咁摺

你自己根本就唔願意抽時間陪人
咩攰咩冇時間都係你自私造成

抽時間我會諗下呀，分就不了

d逗號幾正

又要呻辛苦又唔分，屌你老母

從字裹行間得出樓主死都唔認錯 點都駁到你
如果現實中唔係啲咁既人 你真係好叻仔呀
Btw 心淡就分啦
自欺欺人無撚用既
人地叫佢分 就駁幾時有話要分
屌 係中意就唔會咁撚樣啦
又要呻 又要唔分 咁你想點呀？

冇話題傾都咪撚包二奶啦，你老豆都幾on9

咁可以係下一個sem 多啲時間先去執靚個cv架
條條大腳路通羅馬 唔一定呢個時間去執架Wo
依家又唔係叫你唔執 搵個多啲時間既時候唔得既咩

佢話唔分呀 屌見到都嬲

咪就係 見到就燥
想點撚樣呀

幾時冇呀，咪話調咗時間

呻下都唔俾 做人唔可以有buffer?

On撚9既廢物，又要屌，又唔撚分

又要叫雞，又要做好男人，食撚屎啦柒頭

你想得到全世界但唔肯放棄某d野，真係未見過咁撚柒自大既撚樣

下個sem將會差唔多，因為計過唔爆cred grad 唔到

分手 咪撚煩
根本你就決定左
想上黎博同感支持你個決定？ sorry唔會有
你係度駁有撚用 正垃圾

我覺得老母煩唔通又要離家出走咩，出面d呻返工辛苦，思覺象果d又唔見你走去屌佢哋做咩唔quit?

屌你 你屌你老豆做乜尻

其實樓主連時間分配都做唔好
讀書同女友兩樣野都並存唔到

到時出黎做野 啲野成座山咁高
你點搞

幾時自大過？我咩u我冇講過，其他嘢又係你哋問我先講

佢覺得拖到結婚日日見面就無問題

我屌你男人老狗呻完辛苦都唔識解決問題呀垃圾

問題係佢冇嘛，咁佢又做得幾好，識得控制自己

各位巴絲放過佢啦
咪由佢呻吓囉 依家唔分咪幾好
咁你記得耐唔耐就出嚟呻吓
又可以俾巴絲們出吓氣，屌吓老母
捱吓捱吓就捱到出嚟做嘢，
捱吓捱吓就結到婚架啦，乖。

咁咪同女朋友講最後一年好多野做
會少啲見面
讀完書先再見多啲咪得

溝通下 佢都會理解架
一星期見一次得唔得先？

本來嬲嬲地，睇到你就笑咗出黎

幾時冇並存到，係話都有抽時間陪佢，係個人攰咗d啫

呀樓主
我同你講我老豆包2奶
係想講 唔係結左婚就解決到問題
你日日見住一定辛苦過你依家拍拖
你信又好唔信又好
係日日見就無問題 就唔會咁多情侶去完旅行就分手
就係對住幾日都頂唔撚順

我諗至少俾個家長我見下先知啦我諗

呻完咪繼續頂硬上，幾時話我冇解決到

多謝你
我無咁嬲喇

有解決到就唔洗呻啦

算係咁啦，我都冇咩屌返佢哋轉頭

咁頂到咪得
其他唔需要多講
最緊要你有你女朋友心就夠了

讀書辛苦個個都知架啦
加埋拍拖真係要分配好時間

唔好令你屋企人 女朋友失望

加油啦

咪已經一星期見至少一次，佢都知我多嘢做呀

又話拖拖下就結婚
依家又要見過家長先知

你無屌
笑

說話唔係咁講，好多人同居先知有問題，一開波以為好夾。反之，事情可以調轉

解決都可以講下過程幾辛苦啫，我冇人傾，求你俾我同你傾下

樓豬 你覆咗5個鐘啦 快啲去溫書啦
你個世界得返學業架咋 唔衰得架

咪當呢一年係對大家既考驗
加油啦
你為左女朋友讀好啲書 就得啦

咩你都駁到架喇
你唔聽人意見就算啦
你諗野全部都一定岩
我地都屌錯你
sor9ly

有冇問題果方面呀，我覺得自己一日未見家長都覺得好冇安全感

四點開波繼續溫到十點返學，一唔喺度果陣我就溫架啦

成日話無人同傾
你又唔撚同女朋友傾

同女朋友傾仲煩呀 佢喊呀

自己都養唔起點養到佢，為自己同時唔會為人咩

我咪話應承你哋會抽時間，幾時話你錯？

你女朋友值得更好

我同佢傾
佢擔心我所以喊
我安慰佢
佢問我仲有冇唔開心
為咗氹佢我話冇
最後當冇事發生，你覺得呢個flow我經歷完有咩得著，就係一開始我就應該去最後一個

你係淡係唔鍾意就快啲分
浪費兩個人時間

D女識著你真係慘

有無諗過
呢個互動對其他人黎講已經係動力/能量

感情幾時唔會淡只要唔好忘記你哋點一齊就得。唔通你老豆老母宜家感情同一開始拍一樣咩，咪當對方係好重要嘅家人，唔通分係你覺得唯一出路？

邊個其他？你覺得呢個循環對我嚟講有用咩，我先係應該唔開心果個喎

唔係應該開心咩，有女友果陣識reject人

樓主 雖然我好認同你既講法 但係擺係你身上又係另一回事

“溫書”先啦，早唞大家

屌呀，我係咪咁乞你哋憎

我諗你都幾難會見到呢個情況，因為我唔會咁易分手

樓主 問心一句 想分定唔分？

Nonono 只係其實樓上各位比既意見 我覺得合情合理 而樓主你就不停反駁 唔接納人地既意見
不如真係諗下 就算比你贏到全世界 做到你所謂既出人頭地 但係輸咗你女朋友 你會點
唔洗駁 自己諗
大把人好忙 只係識唔識得去處理時間
路就自己揀 仆街唔好喊

不愛了同無時間係兩回事
最近我都忙到冇時間 都以為自己對男朋友淡咗 覺得好攰 今日嘈咗陣交 都氹翻對方再一齊翻 因爲原來都係咁愛 只係忙到無時間掛住
我同男友都係18cred 忙到仆街 我一個星期一至兩個lab 再加其他assignment 都係咁讀 ttb撞矖 一星期得一日free 寧願通頂做好 第二日約佢 或者一齊去自修室做自己嘢 係屋企sky住溫 我地唔係同一間 都住得好遠 所有嘢都係藉口 有心一齊就唔怕
如果冇心就講清楚 希望你真係grad前都唔拍拖 比翻最後既尊重比你女朋友 唔好拖泥帶水啦

屌 見到紅字以為係假膠文 究竟要幾自大+on9先講得呢幾句說話 做乜鳩姐你
Btw有冇人可以起樓主底 搵到佢女朋友pm佢呢個post 真心覺得佢慘 或者擺上ust secrets

其實點解要逼到自己咁忙咁辛苦
你係著緊對方既點都會擠d時間陪佢
甚至犧牲d活動 例如你話做義工
寧願做義工都唔陪人我覺得你女朋友好慘
淡左就淡左啦 其他都係藉口

其實忙根本就唔係大問題 男朋友都係好忙好多野做
某程度覺得佢仲忙過你 但係都感受到佢有心陪我
唔會嫌我煩 夜晚一齊約食飯 有時落堂大家就約出黎見
至少唔係你咁覺得女朋友係負累先 咩幫唔到你學業個啲真係笑撚左
忙唔係問題 佢忙同攰個陣咪我搭車過去搵佢囉 都係互相遷就姐
我同你讀同一間 我搭過去佢間u仲遠過你去ou
咪又係日日咁去搵佢 一句到尾有無心姐
其實忙/係咪讀同一間u/係咪讀同一科根本唔係阻礙拍拖既藉口
男朋友你見唔見到 我愛你阿記得唔好好似樓豬咁

+1 我中學多女暗戀我唔通又要周圍唱懶係野咩

[/red]

認真，如果感情只為激情，咁真係無謂拍拖 得閒出去one night 好過
既然巴打似乎覺得自己桃花運好佐 更加唔需要驚喇

磨合應該係1+1=1

首先樓主一定係窮撚公屋仔
然後心智未成熟 口吻好細路仔
講嘢同處理方法一啲都唔似男人
偏偏佢又憤世 好恨出人頭地 點知朋友仲叻過自己 比個ex戴過帽又成日摷嚟講扮情聖
成日以為個世界圍住自己轉
叫佢分手又唔啱聽 又要喺度呻
總結煩膠一名

屌你有資格屌翻我地先算啦

一路追post 一路諗 屌你有時間通宵連登 冇時間通宵溫書 第二日又懶攰叫條女唔好煩 有咩事就墶溫書出嚟

人地仲有玩三國㗎

呢啲應份㗎喎屌 如果你覺得自己好偉大 咁姐係你跟本唔撚愛你條女

放上ust secret 比佢條女睇 或者起佢底啦

而d男人真係好垃圾
多多藉口
話佢佢又推推塘塘
乜都賴
上黎開post想r認同想人話佢岩

樓豬你都係分手算啦
反正你都咁忙
拍黎做乜

樓豬其實開post想曬有女
嗚 媽啊 好酸

大部份認同，睇完樓主回覆既感覺都覺得佢心智未成熟

一有咩事就覺得身邊既野係負累想扔低晒佢，好撚無責任感無承擔，完全唔係男人，

一個人屌佢就主觀，咁多人屌鳩佢都仲死撐，以為自己由大專接到返上u就係人中之龍，咩上左u身邊多左女性朋友，種自大自我中心感淨係睇文字都感受到

咁既性格，比你砌靚個cv有鳩用咩？出到社會邊個肯同你做野呀，咁鳩難頂

屌只係UST BBA就咁大口氣話要做ibanker 到底香港嘅教育制度要幾差先會有呢種人入U
利申 讀緊精算都唔敢妄想做ibanker

想啫，冇話妄唔妄想，我都知唔得，但我幾時自大到話自己得？你哋一開波問到我咩目標咁巴閉，咪講出嚟，向呢個目標前進，未嘗唔係件好事？

係人中之龍就唔會同你哋講要比以前更加努力啦，就係以前先失敗過，先唔會令俾機會我嘅人失望嘛

你宜家就係令你女朋友一次又一次咁失望緊
好快佢都會對你淡㗎啦

無限loop
讀緊書都話忙
出黎做野都會忙架啦

你要調節一下心態 條女已經冇chur你

其實我都有keep住同佢傾偈，出嚟溫書，但只不過有時真係想搵人講下，先擺上嚟啫，淡唔淡係睇我點對佢，然而我呢度只係發洩下我情緒，你估我真係會分咩。要厭棄佢就唔會係今日嘅事啦，係咪？

樓主返學都叫攰呀?出黎做野你咪成日射波
條女唔要益下我

你唔鐘意人就算啦，你想向上爬既欲望咁大，又開始覺得女朋友係負累，已經唔係對錯問題，係你已經變緊一個自私既仆街。

你十年之後望住身邊個個同你講錢講利益，身邊既女人同你一齊係因為大家都有相應既條件，你甚至可能唔鐘意佢。你再望返轉頭，希望你唔會後悔失去左呢個最單純果陣一齊既女朋友。

屌好撚廢 做男人做到咁多藉口 垃圾

樓主你既價值觀已經變左，你唔會再滿足於身邊有個愛你既人，你而家收唔到手既話黎緊果十年都唔會

成日係到講自己點忙點忙，我屌你老母，見撚到都燥燥地

分手啦屌你老母，無撚用又要搞到自己咁忙

忙撚完先好學人拍拖

樓主：我而家又大學生，又玩case comp 咁威，我咁撚辛苦呢條女都幫唔到我手，講佢又唔明，我地既層次已經唔同，係大學入面識到幾條女唔錯，起碼大家都係同一個層次溝通到，兩條ba 撚畢業之後可以一齊向上爬，正

打埋最後呢句唔再打啦。

其實個vote都係想睇俾著大家會點做啫。俾成點都唔會影響我本身嘅決定。我開呢個po都係想當搵個途徑講下，搵人傾訴下，因為現實上我真係冇人好傾下，佢本身都要讀書我都唔想令佢擔心埋我果份。

至於理想果d，一開始就係唔打出嚟唔想大家以為我咩自大呀，不可一世咁。有人問到先講下，咁我知道自己唔算叻，咪先更加努力向呢個目標邁進，做唔做到係其次啦，最緊要自己努力過，對得住自己。

你哋又話我唔聽意見，我咪話會盡量再抽多d時間，你哋好多都屌我冇用放過條女，唔通我應該要聽呢d咩。可能你哋冇爬文就打出嚟，我都恭恭敬敬同你哋傾，話我垃圾撚樣我都唔會話返你轉頭。其實反而好多謝大家鬧我，我更同自己講自己仲可以做得更好。

好驚訝大家咁踴躍留言，唔理屌我定點，都好多謝你哋可以陪我傾下偈

其實我都一早reject哂同保持距離，仲可以點？

bba 咋
仲要唔係ibgm gbus
仲要係ust[

你女友咁體諒你咪算好，好過我男友，明明陪左佢成日，夜晚返屋企同家姐玩下部新買switch無whatsapp到又發我脾氣，人都就黎癲

早排先送咗俾佢玩，佢勁開心

我認我垃圾啦，我都冇講出嚟係有人起我底啫 btw我覺得qfin勁過gbus

所以話戇鳩有樣睇

得一個方法就係分手，無論你真係想繼續一齊定想甩難都係咁話。
因為你而加已經卡住咗喺到，又冇解決方法，需要一個突破點去改變關係。有時係要分開咗先知大家想要嘅係乜，分開咗如果你仲愛嘅咪追返佢，到時先一齊關係應該會好啲。相反嘅就冇分錯。

唔係話對女朋友呼之則來揮之則去，分開對佢都係好事，你哋段關係需要個突破點。

i大入ust就咁自大
G5 ivy league 個d要點 咪連女都食唔到

分手要狠

咁咪好囉佢玩switch咁咪唔駛煩住你

樓主做人真係好撚多藉口
雖然你都幫自己搵哂藉口，咁做乜唔分手？
咪到你有能力先再拍返拖囉
冇必要咁對你女朋友

呢個年代既人好鐘意扮忙 想形成人地心目中大忙人形象 明明有時間覆whatsapp都要刻意扮睇唔到遲d覆 廢事比人覺得自己好得明 呢d畸型虛榮感發生係好多人身上

佢根本就有嫌棄佢女朋友啦，又迫佢讀番書又話佢幫唔到自己，一個唔好彩，真係比佢做到ibanker，佢更加不可一世，女朋友慘過隻狗

其實無特登起佢底
係睇樓主po估到
1 入到唔錯既大學， 姐係有間3大
2 winter sem 得ust有winter sem咋嘛
3 double maj 同想入ibank 係ust bba d人先double maj

想唔好人知 就唔好爆ust先有既野咁多啦

ust secret 見啦

你夠唔夠膽講你分左手之後一年半載內都唔會溝第二個?
你咁攰應該冇咁既時間

J痕

樓主又話讀bba,連opportunity cost 都唔識 仲想自己profits 冇限大

讀乜9書要日日溫書 你反省自己time management有冇問題啦 講到尾都係對條女厭左姐

其實樓主唔洗不停強調自己有幾上進 有幾著重學業/成就
大把人叻過你 比你更重視另一半
都識分配時間 衝刺學業/事業嘅同時又能夠顧好感情
如果係重視另一半的話 點都搵到機會同對方相聚
飯總係要食架 咪平日約兩餐飯 一路食一路開心傾
你話要做義工 咪約埋佢一齊做囉
大家上堂時間難夾 咪一齊傾下 你放學就去搵佢陪下佢
佢day off就嚟搵你 大家一齊摺拉把溫書囉
係睇你有無心架啫 香港地人人唔係忙搵食就係忙讀書架啦
唔好講咁多藉口 無心一齊就放生人啦

樓主你正垃圾啦
諗住借忙去疏遠段關係
明明想試下新女又死口唔認
擺明係你想分手
你女朋友為你做咁多嘢
又嫌棄
個個都屌你
你就係咁幫自己搵原因
你唔死都冇用啦
思想出晒軌
覺得自己讀緊呢D科好威咩

如果男同女嘅情況調轉 大家又點睇

其實成件事發生喺兩個星期前，我有同佢呻過好辛苦到想分手。最後應承佢當面傾，咁啱之後果日我屋企冇人，佢就上咗嚟，佢眼濕濕咁望住我，我個心就即刻溶哂，咩辛苦都唔喺果一刻忘記哂，之後當然應承咗佢有咩都要講唔好up住up住啦，但係都係覺得同佢講完好似冇講過咁。所以先上嚟講返當日件事，同我少少背景，俾著大家會點做，而我就一早做咗決定，我見大家咁落力屌我，我都幾開心，因為我知當初做嘅決定係啱嘅。

祝大家中秋節快樂啦，應該約佢星期六見面

其實我好想講妳知，一隻手掌拍唔響嫁。。。
唉。比番少少尊嚴我自己啦。

一隻手掌拍唔響

樓主開post玩無雙都幾落力

玩無雙可以整靚個cv

cv係我summer完覺得太頹廢先俾個目標自己，你哋要放大呢點阻止唔到，反正我都冇玩

分手放過佢ok?

唔通攰到就死就真係會去死咩，呢d晦氣說話你成世未諗過？

其實你真係好自私
剩係識得講自己點點點
唔好再拖住人啦
仆街

上面講到你都講埋分手之後佢喊你先唔忍心 依家又話晦氣說話？定我睇錯

追到一半已經唔想睇
巴絲叫你分 放過個女仔 又唔分係到解釋
好喇 唔叫你分 又講到自己同佢好辛苦
讀書乜乜77 全世界淨係得你一個辛苦咩

屌 其實你想你自己個心好過d 就上黎博人認同
仆街樓主 你唔好再浪費人地女仔既時間添啊

你自己淡左，見到自己有market value，想換女朋友姐

放手啦，你要經歷下痛苦先會成長

可惜你女朋友要陪你痛苦，希望佢下個搵到更好

冇咁大個頭唔好帶咁大頂帽
你樣樣野都係為career path為cv 其實你內心都比左答案自己 就係你眼前只有自己既目標
你會內疚只係因為良心責備姐

屌比錯負皮添
講得好撚啱，樓主跟本係咁搵緊藉口
想博連登仔支持
可惜連我呢個a0都知道愛情唔係用付出同收穫黎衡量
偏偏樓主起碼a2都未撚明
淨係識講條女幫唔到你
問你愛人嘅feel係點竟然答ex嘅野
真係抵尻你比ex飛
好心你快啲分手，唔好再浪費人地時間啦好嗎？
佢都22，比你再拖多幾年真係耽誤一生
唔好咁自私啦好嗎？

想出軌食女仲要覺得無撚問題
精神出軌啊屌你
仲話自己愛條女 人唔吠狗都笑啦
真係好撚噁心 條女遇到你應該係前世做左錯事要黎還債定點
做人做到咁比你讀到曉飛都無撚用啦

可能佢本來都想分架喇
仲想上網R下連登仔認同
想立於道德高地咁飛女
但比班連登仔屌多兩句又覺得人地叫佢分手就分手好撚柒
所以死雞撐飯蓋
死要面死拖爛拖
做男人做到樓主咁真係好撚失敗